# Замены в CSV
Массовая замен запятых на точки с запятой, либо наоборот. 
- поместить скрипт в папку с *.csv файлами (в работу пойдут файлы только в данной папке, без рекурсии в подпапки);
- по желанию отключить опцию "учитывать кавычки" (**не** рекомендуется без необходимости); с включённой опцией поиск и замена идёт по набору из трёх символов: `";"` или `","`; с выключенной --  по одному символу -- запятой или точки запятой.